如果林祖舜真的被炒 你地會好開心咩......

佢都冇咩攻擊性 至多都係9up + on9

人性真係好恐怖

點解Lin 登會變左咁多小朋友
人地都係為左高登好

總好過班雙失 日日唔做野..........
而班小朋友思想又唔成熟

畀錯正評

係會好開心，你吹呀？
死返去林早洩個邊報告軍情啦

係。

我真係會好開心

香港人兩大特色：
憎人富貴厭人貧，睇人折墮食花生

利申:本土派

Lihkg 大部分細蚊仔未出黎打過工
唔會知被人炒係幾慘

講真 我真係唔會好開心囉

因為我會係好撚開心

咪叫佢去食老綜

冇攻擊性最多bam9你

學識中文打字先再講啦

翻高登啦

會叫小鳳姐

樓豬

關你撚事咩，返去膠登啦

係好撚開心

俾哂你地資料俾黑警都叫冇攻擊性？

樓主死全家我仲開心

Thx Joe

係呀

真係好開心架

你吹咩

無感覺 係咪好冷血我

作為CEO 從來都唔會理會巴絲打意見

出曬事先黎話會親民 都係戈句

遲曬 樣都做遲過人

仲要放說話比人聽話三日就返

一種咁既心態

係我地令佢無份工定係佢自己

有今時今日我地搞出黎既咩

同理心？我無咁大愛囉

睇人仆街點會唔開心

蓋清又撚

我比佢BAM左4次 最後一次真係痴撚線 完全無任何理由地BAM 冇分身 冇BAM圖 剩係比D跟尾狗屈毛屈我5毛就比人BAM左 垃圾論壇

佢其實係咪老細之一?

會

做得差就走喇
唔關佢人品性格事

工作能力不足
俾人炒都好正常

事實上佢比唔比人炒關我燃事咩

牙糟

係

佢咁臭串

Thx joe

樓豬00後

好彩有咁多負皮
負皮=見到阿joe被炒唔開心

有時真係尼唔住笑

唔講咁多，負皮咗先

唔會
樓主同埋佢一齊死先會開心

佢停人哋個HKG+ Apps之前又唔諗下嗰30,000幾人唉聲嘆氣冇得上嗰種徬徨憤怒心態？

趕咗人出家門，宜家家不成家，又要求人返去？仲要話人哋唔顧親情？？？

會好開心

yes
人地仲有頭家要養
咁忍心佢冇左份工

[size=6]不嬲睇人仆街最開心[/size=6]